一POST教大家分全世界最弱智既左膠同正常既和理非

全世界最弱智既左膠：
對殺人狂或恐怖份子有憐憫之心

正常既和理非：
永遠站在雞蛋那一方

全世界最弱智既左膠會幫殺人狂或恐怖份子ＢＵＦＦ防禦力
正常既和理非會幫己方ＢＵＦＦ防禦力或回避力

一句講晒，睇哩個post
[置頂/請廣傳/多圖] 907 遊客LOOK 暢遊大嶼山指南

推

希望下一棍係打落阻膠到
希望下一個俾人扭斷手既係阻膠